\documentclass{article}
%% Paquetes
% Utf por las tildes.
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Dirac notation
\usepackage{physics}
% para usar los cmd más cómodo
\usepackage{xspace}
%--
\usepackage{enumerate}
% Básicamente por los mathbb
\usepackage{amssymb}
% Flechitas con texto
\usepackage{mathtools}
%% Proof styles ;)
\usepackage{style/pf2}

%caratula
\usepackage{graphicx}
%\graphicspath{{Imgs/}}

%% Algunas macritos :P
\newcommand\bc{\bra{0}}
\newcommand\bu{\bra{1}}
\newcommand\bp{\bra{+}}
\newcommand\bm{\bra{-}}

\newcommand\kc{\ket{0}}
\newcommand\ku{\ket{1}}
\newcommand\kp{\ket{+}}
\newcommand\km{\ket{-}}

\newcommand\kbcc{\dyad{0}{0}}
\newcommand\kbcu{\dyad{0}{1}}
\newcommand\kbuc{\dyad{1}{0}}
\newcommand\kbuu{\dyad{1}{1}}

\newcommand\xra[1]{\xrightarrow{#1}}

\newcommand\dg[1]{{#1}^{\dagger}}
%% 2 * \dyad{+}{+}
\newcommand\pexp{\kbcc + \kbcu + \kbuc + \kbuu}
%% 2 * \dyad{-}{-}
\newcommand\mexp{\kbcc - \kbcu - \kbuc + \kbuu}

\begin{document}

\input{title}
\thetitlepage

%Materia: Introducción a la computación cuántica y fundamentos de lenguajes de programación  
%
%Trabajo Práctico 1.
%
%Alumno: Martín Ceresa.
%
%Email: martinceresa@gmail.com

%% Ejercicio 6
\input{ej6}

%% Ejercicio 8
\input{ej8}

%% Ejercicio 10
\input{ej10}

%% Ejercicio 13
\input{ej13}

%% Ejercicio 23
\input{ej23}

%% Ejercicio 25
\input{ej25}

%% Ejercicio 26
\input{ej26}

\end{document}
